<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_full_name">Battery Indicator Pro</string>
  <string name="app_launcher_name">Battery Indicator</string>
  <string name="settings_activity_name">Battery Indicator Pro - Réglages</string>
  <string name="help_activity_name">Battery Indicator Pro - Aide</string>
  <string name="log_view_activity_name">Battery Indicator Pro - Journaux</string>
  <string name="app_full_name_free">Battery Indicator</string>
  <string name="settings_activity_name_free">Battery Indicator - Réglages</string>
  <string name="help_activity_name_free">Battery Indicator - Aide</string>
  <string name="battery_use_b">Utilisation de la batterie</string>
  <string name="upgrade_donate_b">Mettre à niveau/Faire un don...</string>
  <string name="reenable_lock_screen">Réactiver l\'écran de verrouillage</string>
  <string name="disable_lock_screen">Désactiver l\'écran de verrouillage</string>
  <string name="confirm_disable">Désactiver l\'écran de verrouillage ?</string>
  <string name="confirm_disable_hint">Conseil : Vous pouvez désactiver ce message dans les paramètres.</string>
  <string name="yes">Oui</string>
  <string name="cancel">Annuler</string>
  <string name="confirm_close">Fermer l\'application ?</string>
  <string name="confirm_close_hint">Battery Indicator va être complètement fermé et l\'indicateur de batterie va être retiré de la barre de status.\n\nSi vous souhaitez juste fermer la fenêtre principale et garder l\'indicateur de batterie démarré, appuyez sur Annuler et pressez simplement le bouton retour de votre téléphone.</string>
  <string name="confirm_clear_logs">Vider les journaux ?</string>
  <string name="first_run_title">Merci!</string>
  <string name="first_run_message">Merci pour votre don/achat ! <b><i>Les deux points suivants sont très importants</i> :</b>\n\n• Si vous avez un \"<b>task killer</b>\" / gestionnaire de processus de quelque sorte, vous devriez le désinstaller au préalable ou lui indiquer d\'ignorer Battery Indicator Pro. Si vous l\'aviez déjà fait pour la version gratuite, <i>vous devez lui indiquer d\'ignorer également la version Pro </i> !\n\n• Si vous possédez un <b>Motorola Droid</b>, <b>Motorola Droid X</b>, <b>Motorola Droid 2</b>, ou un <b>Samsung Moment</b>, vous devez activer le \"Mode 10%\" dans \"Autres réglages\".</string>
  <string name="first_run_message_free">Merci d\'avoir téléchargé Battery Indicator ! <b><i>Important</i> :</b>\n\nSi vous avez un \"<b>task killer</b>\" / gestionnaire de processus de quelque sorte, vous devriez le désinstaller au préalable ou lui indiquer d\'ignorer Battery Indicator Pro.</string>
  <string name="okay">Ok</string>
  <string name="menu_logs">Journaux</string>
  <string name="menu_settings">Paramètres</string>
  <string name="menu_close">Fermer</string>
  <string name="menu_help">Aide</string>
  <string name="menu_clear">Vider</string>
  <string name="menu_reverse">Inverser l\'ordre</string>
  <string name="menu_export">Exporter en CSV</string>
  <string name="percent_symbol">%</string>
  <string name="degree_symbol">°</string>
  <string name="fahrenheit">Fahrenheit</string>
  <string name="fahrenheit_symbol">F</string>
  <string name="celsius">Celsius</string>
  <string name="celsius_symbol">C</string>
  <string name="volt_symbol">V</string>
  <string name="fully_charged_in">Chargé dans :</string>
  <string name="light_usage">Utilisation légère :</string>
  <string name="normal_usage">Utilisation normale :</string>
  <string name="heavy_usage">Utilisation intense :</string>
  <string name="constant_usage">Utilisation constante :</string>
  <string name="press_back_to_leave">Appuyez sur RETOUR pour quitter.</string>
  <string name="press_menu_for_more">Appuyez sur MENU pour plus d\'options.</string>
  <string name="inaccessible_storage">Carte SD inaccessible.</string>
  <string name="inaccessible_w_reason">Carte SD inaccessible :</string>
  <string name="read_only_storage">Carte SD en lecture seule.</string>
  <string name="file_written">Fichier correctement écrit à la racine de la carte SD.</string>
  <string name="date">date</string>
  <string name="time">temps</string>
  <string name="status">statut</string>
  <string name="charge">pourcentage_de_charge</string>
  <string name="temperature">degres_celsius</string>
  <string name="voltage">volts</string>
  <string name="logs_empty">Pas de journaux</string>
  <string name="discharging_from">En décharge depuis</string>
  <string name="charging_from">En charge depuis</string>
  <string name="fully_charged">Complètement chargé</string>
  <string name="since">Depuis</string>
  <string name="one_six_needed">Désolé, Android 1.6 ou plus est nécessaire !</string>
  <string name="currently_using">Actuellement utilisé depuis</string>
  <string name="currently_set_to">"Actuellement défini à :"</string>
  <string name="currently_disabled">Actuellement désactivé</string>
  <string name="help_cat_version">Version</string>
  <string name="help_cat_changelog">Changelog</string>
  <string name="help_changelog">Consultez <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/wiki/FAQ#What's_new_in_the_update?">l\'historique des versions sur la FAQ du projet</a>.</string>
  <string name="help_cat_introduction">Introduction</string>
  <string name="help_introduction"><i>Battery Indicator Pro</i>, est la version \"Pro\" de la célèbre application gratuite, <i>Battery Indicator</i>. Vous pouvez l\'acheter sur l\'Android Market cependant il s\'agit d\'un projet OpenSource, ce qui signifie que vous pouvez télécharger gratuitement les sources sur <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/">le site internet du projet</a>.</string>
  <string name="help_introduction_free"><i>Battery Indicator</i>, est la version gratuite de l\'ensemble d\'applications <i>Battery Indicator</i>. L\'application est disponible sur l\'Android Market, et, comme il s\'agit d\'un projet OpenSource, vous pouvez télécharger gratuitement les sources sur <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/">le site internet du projet</a>.\n\nVous pouvez faire un don afin d\'obtenir la <a href="market://details?id=com.darshancomputing.BatteryIndicatorPro">version Pro</a>.</string>
  <string name="help_cat_summary">Résumé</string>
  <string name="help_summary"><i>Battery Indicator Pro</i> est un indicateur de batterie très léger conçu pour le système d\'exploitation mobile Google Android™. L\'application ajoute une icône sur la gauche de la barre d\'état vous indiquant le pourcentage de charge de la batterie.\n\nCette version Pro offre cependant beaucoup plus que cela. En plus de la présence d\'icônes colorées (rouge, orange, vert), la version 3.0 possède les caractéristiques suivantes :\n\n• Temps estimé de charge/décharge configurable\n• Journalisation de l\'état de la batterie\n• Thèmes pour la fenêtre principale (y compris une version plein écran avec un texte plus gros, plus lisible).\n• Activation/désactivation manuelle de l\'écran de verrouillage, avec la possibilité de le désactiver automatiquement lorsque l\'appareil est branché et de le réactiver lorsque l\'appareil est débranché.\n• Beaucoup d\'autres choses utiles que vous pourrez découvrir lors de l\'utilisation de l\'application.</string>
  <string name="help_summary_free"><i>Battery Indicator</i> est un indicateur de batterie très léger pour les systèmes d\'exploitation mobile Android™. L\'application ajoute une icône sur la gauche de la barre d\'état vous indiquant le pourcentage de charge de la batterie.\n\nLa version Pro offre beaucoup plus que ça. En plus de la présence d\'icône colorées (rouge, orange, vert), la version 3.0 possède les caractéristiques suivantes :\n\n• Temps estimé de charge/décharge configurable\n• Journalisation de l\'état de la batterie\n• Thèmes pour la fenêtre principale (y compris une version plein écran avec un texte plus gros, plus lisible).\n• Activation/désactivation manuelle de l\'écran de verrouillage, avec la possibilité de le désactiver automatiquement lorsque l\'appareil est branché et de le réactiver lorsque l\'appareil est débranché.\n• Beaucoup d\'autres choses utiles que vous pourrez découvrir lors de l\'utilisation de l\'application.</string>
  <string name="help_cat_limitations">Limites</string>
  <string name="help_limitations">(<i>Indépendantes de ma volonté.</i>)\n\n• L\'application ne peux afficher que les informations retournées par le téléphone. La plupart des téléphones reportent la charge à 1% près, cependant une partie (notamment les modèles Motorola Droid) ne reportent la charge qu\'à 10% près.\n• Il est impossible de masquer l\'icône de batterie du système.\n• L\'icône dans la barre d\'état et le message dans la zone de notification sont dépendants l\'un de l\'autre. Vous ne pouvez donc pas avoir l\'un sans l\'autre.\n• De nombreuses applications peuvent être déplacées sur la carte SD cependant ce n\'est pas possible pour Battery Indicator. Lisez <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/wiki/FAQ">la FAQ du projet</a> pour de plus amples explications.</string>
  <string name="help_cat_features">Fonctionnalités</string>
  <string name="help_features">• Léger, simple et lecture aisée.\n• L\'application n\'est pas active tout le temps. Elle reçoit l\'information de l\'OS lorsque le statut de la batterie change, met à jour l\'icône et se rendort. Ce qui signifie qu\'elle ne nécessite que très peu de RAM pour fonctionner et ne charge pas le CPU. Elle ne vide donc pas votre batterie. J\'ai calculé qu\'elle utilise, dans le pire des cas, une seule minute de batterie lors d\'une décharge complète. Si vous remarquez une différence c\'est que vous avez une autre application (comme un \"task killer\" par exemple) qui interfère avec Battery Indicator.\n• Accès facile à l\'écran d\'utilisation de la batterie (nécessite Android 1.6 ou plus récent).\n• Peut être configuré pour se lancer ou pas au démarrage du système ou encore se lancer si l\'application était active lors de l\'extinction du téléphone.\n• Beaucoup d\'autres fonctionnalités que j\'oublie ou que j\'estime assez insignifiantes pour ne pas en parler mais qui en font une excellente application.\n• La satisfaction de soutenir le développeur (ce que j\'apprécie vraiment !).</string>
  <string name="help_cat_no_warranty">Garantie</string>
  <string name="help_no_warranty">Ce logiciel est distribué dans l\'espoir qu\'il vous sera utile, mais SANS AUCUNE GARANTIE, sans même la garantie implicite de COMMERCIALISATION ou D\'ADAPTATION À UN USAGE PARTICULIER.\n\nCependant je fais de mon mieux pour m\'assurer qu\'il fonctionne correctement et qu\'il ne cause aucun problème mais je ne peux être tenu pour responsable de tout dysfonctionnement ou dommage qu\'il pourrait causer.</string>
  <string name="help_cat_acknowledgments">Remerciements</string>
  <string name="help_acknowledgments">Cette application ne serait disponible qu\'en anglais sans l\'aide généreuse des traducteurs bénévoles. Merci !\n\nJe remercie également Google et tous les développeurs OpenSource qui ont créés la plateforme Android et qui ont rendu la création de cette application possible.\n\nL\'icône de l\'application (la batterie verticale que vous voyez sur le Market) est basée sur une icône <a href="http://www.oxygen-icons.org">du thème Oxygen</a> et utilisé sous la licence <a href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/">Creative Common Attribution-ShareAlike 3.0 License</a>.</string>
  <string name="help_cat_translations">Traductions</string>
  <string name="help_translations">J\'ai besoin d\'aide pour traduire l\'application dans d\'autres langues. Si vous souhaitez m\'aider, vous pouvez m\'envoyer un <a href="mailto:android@darshancomputing.com">email</a>.\nSauf si vous ne le souhaitez pas, j\'ajouterai votre nom à la section suivante en reconnaissance pour votre aide.</string>
  <string name="help_subcat_translators">Traducteurs</string>
  <string name="help_cat_contact">Contact</string>
  <string name="help_contact">Si vous avez des questions ou des problèmes merci de lire en priorité <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/wiki/FAQ">la FAQ du projet</a>.\n\nSi vous avez des commentaires ou retours, ou bien encore des questions ou des problèmes qui ne sont pas résolus dans la FAQ, envoyez-moi un email à l\'adresse <a href="mailto:android@darshancomputing.com">android@darshancomputing.com</a>.</string>
  <string name="pref_hint">Appuyez sur MENU pour l\'aide.</string>
  <string name="settings_overview">Aperçu</string>
  <string name="settings_overview_help">Les paramètres sont organisés en trois parties (décrites ci-dessous). Chaque partie possède sa propre page d\'aide la décrivant. Appuyez simplement sur MENU > Help pour obtenir de l\'aide sur la page sur laquelle vous êtes.</string>
  <string name="color_settings">Thèmes et couleurs</string>
  <string name="color_settings_summary">Changez la couleur et le thème de l\'icône et de la fenêtre</string>
  <string name="color_settings_help">Vous pouvez changer le thème de la fenêtre principale et choisir si et quand la couleur de l\'icône doit changer.</string>
  <string name="time_settings">Réglages du temps</string>
  <string name="time_settings_summary">Réglez les estimations de temps et les approximations</string>
  <string name="time_settings_help">Dans cette partie vous pouvez contrôler quand notifier un changement de statut du téléphone (débranché par exemple) afin d\'estimer approximativement depuis combien de temps le changement a eu lieu.\n\nVous pouvez aussi contrôler les estimations que vous souhaitez voir pour le temps restant de charge ainsi que la base des estimations de décharge en utilisation légère/normale/lourde ou constante.</string>
  <string name="other_settings">Autres réglages</string>
  <string name="other_settings_help">Tous les autres réglages sont dans cette partie, y compris la journalisation, la gestion de l\'écran de verrouillage, l\'unité de température, le démarrage automatique, etc...</string>
  <string name="pref_cat_more_settings_in_pro">Autres réglages (version Pro)</string>
  <string name="pref_please_upgrade">La version Pro possède de nombreux autres réglages et fonctionnalités, comme la couleur de l\'icône, les thèmes de la fenêtre principale, et bien plus...</string>
  <string name="pref_cat_themes">Thèmes</string>
  <string name="pref_main_window_theme">Thème de la fenêtre principale</string>
  <string name="pref_main_window_theme_help">Définit le thème de la fenêtre principale.\nPar défaut, le thème correspond à peu près au thème standard d\'Android. Le thème \"Plein écran\" est utile si vous souhaitez que l\'application soit plus grosse et facile à lire. Les autres thèmes sont présents juste pour le plaisir.</string>
  <string name="pref_cat_logging">Journalisation</string>
  <string name="pref_enable_logging">Activer la journalisation</string>
  <string name="pref_enable_logging_summary">Enregistrer les états de la batterie ?</string>
  <string name="pref_enable_logging_help">Si l\'option est active, Battery Indicator enregistre tous les changements d\'état de la batterie (comme quand le téléphone est débranché ou a fini sa charge). Vous pouvez consulter les journaux depuis la fenêtre principale (en appuyant sur MENU et en sélectionnant Journaux).</string>
  <string name="pref_log_everything">Tout enregistrer</string>
  <string name="pref_log_everything_summary">Enregistrer les changements de charge également ?</string>
  <string name="pref_log_everything_help">Si l\'option est active, Battery Indicator enregistre également tous les changements sur le niveau de charge (comme le passage de 57% à 56% et vice versa). La plupart des utilisateurs n\'auront pas besoin de cette option, cependant vous pouvez l\'activer afin de garder un oeil constamment sur votre appareil.\n\nGardez à l\'esprit qu\'utiliser cette option utilise plus votre téléphone, pensez donc à bien désactiver l\'option dès que vous n\'en avez plus besoin. Le cas échéant l\'application risque d\'accélérer la décharge de la batterie du téléphone.</string>
  <string name="pref_max_log_age">Âge maximal du journal</string>
  <string name="pref_max_log_age_summary">Supprimer les vieux journaux :</string>
  <string name="pref_max_log_age_help">Si la journalisation est activée et à chaque fois que vous branchez votre téléphone les journaux les plus vieux sont supprimés.</string>
  <string name="pref_cat_keyguard">Écran de verrouillage</string>
  <string name="pref_cat_keyguard_help">Android autorise les applications à désactiver/réactiver l\'écran de verrouillage. On peux désactiver/réactiver le verrouillage mais pas plus, par exemple on ne peut pas allumer ou éteindre l\'écran.</string>
  <string name="pref_confirm_manual_disable">Confirmer la désactivation</string>
  <string name="pref_confirm_manual_disable_summary">Confirmer lorsque l\'écran de verrouillage est manuellement désactivé ?</string>
  <string name="pref_confirm_manual_disable_help">Si l\'option est cochée un message de confirmation sera affiché quand vous essayerez de désactiver l\'écran de verrouillage. Cela permet aux nouveaux utilisateurs de ne pas désactiver l\'écran de verrouillage sans le savoir. Si vous êtes ammenés à désactiver régulièrement l\'écran de verrouillage vous devriez peut-être décocher cette option.</string>
  <string name="pref_finish_after_toggle_lock">Quitter la fenêtre principale</string>
  <string name="pref_finish_after_toggle_lock_summary">Quitter la fenêtre principale lors d\'une désactivation/réactivation ?</string>
  <string name="pref_finish_after_toggle_lock_help">Si vous êtes quelqu\'un pour qui chaque geste compte vous activerez probablement cette option. Si votre but est de désactiver/réactiver simplement l\'écran de verrouillage et de retourner à ce que vous faisiez, cette option vous permettra de ne pas à avoir à presser la touche retour. Dépliez juste la barre de notification, touchez l\'icône de Battery Indicator et pressez le bouton pour désactiver/réactiver l\'écran de verrouillage : En trois pressions sur l\'écran vous êtes de retour à ce que vous faisiez.\n\nPour des raisons évidentes vous pouvez activer cette option seulement si l\'option précédente est désactivée et vice versa.</string>
  <string name="pref_auto_disable">Auto-désactivation de l\'écran de verrouillage</string>
  <string name="pref_auto_disable_summary">Désactiver automatiquement l\'écran de verrouillage lors de la charge ?</string>
  <string name="pref_auto_disable_help">Si l\'option est cochée et que le téléphone est branché, Battery Indicator désactivera l\'écran de verrouillage et si le téléphone est débranché l\'écran de verrouillage sera réactivé.\n\nSi cette option est activée vous aurez à déverrouiller manuellement l\'écran de verrouillage une fois avant que l\'auto-désactivation prenne effet.</string>
  <string name="pref_disallow_disable_lock_screen">Interdire la désactivation manuelle</string>
  <string name="pref_disallow_disable_lock_screen_summary">Désactive le bouton de désactivation manuelle de l\'écran de verrouillage.</string>
  <string name="pref_disallow_disable_lock_screen_help">Si vous avez un écran de verrouillage alternatif qui autorise l\'accès à la barre de notification lorsque le téléphone est verrouillé, vous aurez à activer cette option pour des raisons de sécurité.</string>
  <string name="pref_cat_battery_use">Utilisation de la Batterie</string>
  <string name="pref_finish_after_battery_use">Quitter après le lancement</string>
  <string name="pref_finish_after_battery_use_summary">Quitter la fenêtre principale lorsque l\'utilisation de la batterie est lancé ?</string>
  <string name="pref_finish_after_battery_use_help">Si vous êtes quelqu\'un pour qui chaque geste compte vous activerez probablement cette option. Cette option fermera la fenêtre principale de l\'application lorsque vous lancez l\'écran d\'utilisation de la batterie.</string>
  <string name="pref_cat_temperature_unit">Unité de température</string>
  <string name="pref_convert_to_fahrenheit">Convertir en Fahrenheit</string>
  <string name="pref_convert_to_fahrenheit_help">Android donne la température de la batterie en degré Celsius. Si vous préférez avoir la température en degrés Fahrenheit, cochez cette option et l\'application changera l\'unité pour vous.</string>
  <string name="pref_cat_autostart">Démarrage automatique</string>
  <string name="pref_autostart_at_boot">Démarrage automatique au lancement</string>
  <string name="pref_autostart_at_boot_summary">Démarrer Battery Indicator lorsque le téléphone s\'allume ?</string>
  <string name="pref_autostart_at_boot_help">Choisissez si l\'application doit démarrer automatiquement lorsque le téléphone démarre.\n\nL\'option \"Si lancé à l\'extinction\" est active l\'application démarrera automatiquement au démarrage de l\'appareil si elle était lancée lors de l\'extinction. Si vous quittez l\'application par un autre moyen que par elle-même (comme par exemple grâce à un task killer) elle se relancera automatiquement lors du prochain démarrage du téléphone.</string>
  <string name="pref_cat_charge_as_text">Niveau de charge textuel</string>
  <string name="pref_charge_as_text">Niveau de charge textuel</string>
  <string name="pref_charge_as_text_summary">Voir le niveau de charge sous forme d\'un texte près de l\'icône ?</string>
  <string name="pref_charge_as_text_help">Quelques utilisateurs malvoyants m\'ont demandé d\'ajouter cette option, qui affiche le niveau de charge sous forme de texte (ce qui est plus facile à lire) à droite de l\'icône située dans la zone de notification. L\'icône actuelle n\'est pas différente, l\'option n\'affecte que celle de la zone de notification, mais c\'est mieux que rien, et assez facile à ajouter pour ceux qui le souhaitent.\n\nAfin de gagner une précieuse place, j\'ai réalisé celà de manière peu esthétique en mettant juste le nombre à droite. Ceci est plus lisible que si j\'avais ajouté le symbole pourcent et permet à tout le texte d\'être affiché à l\'écran. Cependant il est possible que sur les appreils particulièrement petits, qu\'activer cette option éloigne trop les symboles AM/PM et les fasse sortir du bord de l\'écran.</string>
  <string name="pref_cat_status_duration">Statut durée</string>
  <string name="pref_status_dur_est">Quand utiliser l\'approximation</string>
  <string name="pref_status_dur_est_summary">Utilisation de l\'approximation de l\'heure de changement de statut</string>
  <string name="pref_status_dur_est_help">Détermine à partir de quand le temps indiqué dans la zone de notification doit être une approximation. Par exemple : \"Débranché depuis 1:10 PM\" deviendra \"Débranché depuis 1 heure\". La première phrase est plus précise et donne exactement quand le changement a eu lieu, mais beaucoup de gens comprennent mieux la seconde, qui est une approximation du nombre d\'heure(s) écoulées depuis ce changement, lorsque ce changement a eu lieu (au moins) 12 heures plus tôt.</string>
  <string name="pref_cat_time_remaining_estimates">Estimation du temps restant</string>
  <string name="pref_cat_time_remaining_estimates_help">J\'ai fait cette option de temps restant un peu différemment de ce que vous avez l\'habitude de voir/utiliser, mais je pense que c\'est mieux. Vous décidez quelle estimation l\'application utilise par défaut, et si vous pensez que l\'estimation est fausse vous pouvez la corriger. J\'ai défini des valeurs par défaut qui me semblent raisonables mais les valeurs changent un peu suivant le téléphone et la manière dont vous l\'utilisez. Vous serez donc ammené à redéfinir les valeurs vous-même. Cependant ceci est une bonne chose car vous seul savez ce que signifie \"Utilisation Normale\", etc... pour vous. Vous avez donc une estimation plus précise qu\'avec des valeurs par défaut.</string>
  <string name="pref_show_charge_time">Afficher le temps de charge</string>
  <string name="pref_show_charge_time_summary">Afficher le temps de charge restant ?</string>
  <string name="pref_show_charge_time_help">Si l\'option est active et que le téléphone est en charge, la fenêtre principale Vous indiquera une approximation du temps de charge restant avant que le téléphone soit complètement chargé.</string>
  <string name="pref_usb_charge_time">Temps de charge (USB)</string>
  <string name="pref_usb_charge_time_summary">Temps de charge en USB entre 0% et 100% en heures</string>
  <string name="pref_usb_charge_time_help">Saisissez la durée que prend un cycle de charge complet (de 0% à 100%) lorsque le téléphone est branché en USB.</string>
  <string name="pref_ac_charge_time">Temps de charge (AC)</string>
  <string name="pref_ac_charge_time_summary">Temps de charge sur secteur entre 0% et 100% en heures</string>
  <string name="pref_ac_charge_time_help">Saisissez la durée que prend un cycle de charge complet (de 0% à 100%) lorsque le téléphone est branché sur le secteur.</string>
  <string name="pref_show_light_usage">Afficher la \"faible utilisation\"</string>
  <string name="pref_show_light_usage_summary">Afficher le temps restant en utilisation faible ?</string>
  <string name="pref_show_light_usage_help">Affiche ou non sur la fenêtre principale une estimation du temps d\'utilisation restant lorsque le téléphone est peu sollicité.</string>
  <string name="pref_light_usage_time">Faible utilisation</string>
  <string name="pref_light_usage_time_summary">Autonomie en faible utilisation en heures</string>
  <string name="pref_light_usage_time_help">Saisissez l\'autonomie de votre batterie lorsque le téléphone est peu sollicité.</string>
  <string name="pref_show_normal_usage">Afficher \"l\'usage normal\"</string>
  <string name="pref_show_normal_usage_summary">Afficher le temps restant en utilisation normale ?</string>
  <string name="pref_show_normal_usage_help">Affiche ou non sur la fenêtre principale une estimation du temps d\'utilisation restant lorsque le téléphone est sollicité \"normalement\".</string>
  <string name="pref_normal_usage_time">Utilisation normale</string>
  <string name="pref_normal_usage_time_summary">Autonomie en utilisation normale</string>
  <string name="pref_normal_usage_time_help">Saisissez l\'autonomie de votre batterie lorsque le téléphone est sollicité normalement.</string>
  <string name="pref_show_heavy_usage">Afficher \"l\'usage intensif\"</string>
  <string name="pref_show_heavy_usage_summary">Afficher le temps restant en utilisation intensive ?</string>
  <string name="pref_show_heavy_usage_help">Affiche ou non sur la fenêtre principale une estimation du temps d\'utilisation restant lorsque le téléphone est sollicité fréquemment.</string>
  <string name="pref_heavy_usage_time">Utilisation intense</string>
  <string name="pref_heavy_usage_time_summary">Autonomie en utilisation intense</string>
  <string name="pref_heavy_usage_time_help">Saisissez l\'autonomie de votre batterie lorsque le téléphone est sollicité fréquemment.</string>
  <string name="pref_show_constant_usage">Afficher \"l\'usage constant\"</string>
  <string name="pref_show_constant_usage_summary">Afficher le temps restant en utilisation constante ?</string>
  <string name="pref_show_constant_usage_help">Affiche ou non sur la fenêtre principale une estimation du temps d\'utilisation restant lorsque le téléphone est toujours actif.</string>
  <string name="pref_constant_usage_time">Utilisation constante</string>
  <string name="pref_constant_usage_time_summary">Autonomie en utilisation constante</string>
  <string name="pref_constant_usage_time_help">Saisissez l\'autonomie de votre batterie lorsque le téléphone est toujours actif.</string>
  <string name="pref_cat_color">Couleur de l\'icône</string>
  <string name="pref_cat_color_help">Afin de garder le fichier de l\'application le plus petit possible, j\'ai posé quelques limitations pour les couleurs. À l\'heure où j\'écris, vous pouvez assigner l\'icône rouge jusqu\'à un maximum de 30%, l\'icône orange jusqu\'à un maximum de 50% et l\'icone verte entre 20% et 100%. Je pense que ces limitations sont raisonables et qu\'elles conviendront à 99% des utilisateurs.\n\nAfin de vous laisser un maximum de contrôle, les couleurs peuvent être activées/désactivées indépendamment. Ce qui veux dire que vous pouvez avoir jusqu\'à 4 niveaux de couleurs, partant du vert quand la batterie est complètement chargée, puis grise, puis orange et enfin rouge. Biensûr la plupart des utilisateurs auront fixés la limite inférieure du vert et supérieure de l\'orange à la même valeur ce qui fait que l\'icône ne sera jamais grise.</string>
  <string name="pref_color_preview">Aperçu des couleurs</string>
  <string name="pref_color_preview_help">L\'aperçu des couleurs est prévu pour visualiser facilement vos réglages afin de déterminer s\'ils vous conviennent.\n\nL\'aperçu n\'existe pas avec le mode 10% car le résultat n\'aurait pas de sens.</string>
  <string name="pref_red">Utiliser l\'icône rouge</string>
  <string name="pref_red_summary">Utiliser l\'icône rouge lorsque la charge est faible ?</string>
  <string name="pref_red_help">Utiliser ou non l\'icône rouge en dessous du seuil spécifié.</string>
  <string name="pref_red_thresh">Seuil rouge</string>
  <string name="pref_red_thresh_summary">Afficher l\'icône rouge en dessous de quel pourcentage ?</string>
  <string name="pref_red_thresh_summary10">Afficher l\'icône rouge en dessous ou à quel pourcentage ?</string>
  <string name="pref_red_thresh_help">Spécifie le niveau de charge en dessous duquel (ou <i>auquel</i>, en mode 10%) l\'icône doit passer au rouge.\n\nVous pouvez choisir n\'importe quel nombre (multiple de 5) pour lequel l\'icône rouge sera affichée\n\nEn mode 10% les choses sont un peu différentes mais restent triviales.</string>
  <string name="pref_amber">Utiliser l\'icône orange</string>
  <string name="pref_amber_summary">Utiliser l\'icône orange lorsque la charge est moyenne ?</string>
  <string name="pref_amber_help">Utiliser ou non l\'icône orange en dessous du seuil spécifié.</string>
  <string name="pref_amber_thresh">Seuil orange</string>
  <string name="pref_amber_thresh_summary">Afficher l\'icône orange en dessous de quel pourcentage ?</string>
  <string name="pref_amber_thresh_summary10">Afficher l\'icône orange en dessous ou à quel pourcentage ?</string>
  <string name="pref_amber_thresh_help">Spécifie le niveau de charge en dessous duquel (ou <i>auquel</i>, en mode 10%) l\'icône doit passer au orange.\n\nVous pouvez choisir n\'importe quel nombre (multiple de 5) pour lequel l\'icône orange sera affichée\n\nEn mode 10% les choses sont un peu différentes mais restent triviales.</string>
  <string name="pref_green">Utiliser l\'icône verte</string>
  <string name="pref_green_summary">Utiliser l\'icône verte lorsque la charge est haute ?</string>
  <string name="pref_green_help">Utiliser ou non l\'icône verte au dessus du seuil spécifié.</string>
  <string name="pref_green_thresh">Seuil vert</string>
  <string name="pref_green_thresh_summary">Afficher l\'icône orange au dessus de quel pourcentage ?</string>
  <string name="pref_green_thresh_help">Spécifie le niveau de charge au dessus duquel (ou <i>auquel</i>, en mode 10%) l\'icône doit passer au vert.\n\nVous pouvez choisir n\'importe quel nombre (multiple de 5) supérieur au seuil orange et rouge pour lequel l\'icône verte sera affichée. Par exemple si l\'icône orange s\'affiche à 40%, le minimum disponible pour l\'icône verte sera 40%.\n\nEn mode 10% les choses sont un peu différentes mais restent triviales.</string>
  <string name="pref_cat_device_specific">Réglages spécifiques au matériel</string>
  <string name="pref_ten_percent_mode">Mode 10%</string>
  <string name="pref_ten_percent_mode_summary">Lisez l\'aide avant toute chose !</string>
  <string name="pref_ten_percent_mode_help"><b>Note:</b> Cocher ou décocher cette option réinitialisera vos réglages des couleurs de l\'icône.\n\nCe paramètre permet de définir plus précisément les seuils de coloration de l\'icône pour les appareils qui délivrent leur taux de charge tout les 10%. Voici la liste (non exhaustive) de ces appareils :\n\n• Motorola Droid (original)\n• Motorola Droid X\n• Motorola Droid 2\n• Samsung Moment\n\nAutant que je sache tous les autres téléphones délivrent leur taux de charge tous les 1%, cependant si ce n\'est pas le cas pour le votre activez cette option.</string>
  <string-array name="statuses">
    <item>Débranché</item>
    <item>Inconnu</item>
    <item>En charge</item>
    <item>En décharge</item>
    <item>Pas de charge</item>
    <item>Complètement chargé</item>
  </string-array>
  <string-array name="log_statuses">
    <item>Débranché</item>
    <item>Inconnu</item>
    <item>Branché</item>
    <item>Inconnu</item>
    <item>Inconnu</item>
    <item>Complètement chargé</item>
  </string-array>
  <string-array name="log_statuses_old">
    <item>En décharge</item>
    <item>Inconnu</item>
    <item>En charge</item>
    <item>Inconnu</item>
    <item>Inconnu</item>
    <item>Complètement chargé</item>
  </string-array>
  <string-array name="healths">
    <item>Inconnu</item>
    <item>Inconnu</item>
    <item>Bon état</item>
    <item>Surchauffe</item>
    <item>Usée</item>
    <item>Surtension</item>
    <item>Défaut</item>
  </string-array>
  <string-array name="pluggeds">
    <item>Inconnu</item>
    <item>(AC)</item>
    <item>(USB)</item>
  </string-array>
  <string-array name="mw_theme_pref_entries">
    <item>Défaut (petit)</item>
    <item>Coloré (petit)</item>
    <item>Plein écran</item>
  </string-array>
  <string-array name="boot_pref_entries">
    <item>Toujours</item>
    <item>Jamais</item>
    <item>Si démarré à l\'arrêt</item>
  </string-array>
  <string-array name="status_dur_est_entries">
    <item>Toujours</item>
    <item>Après 1 heure</item>
    <item>Après 2 heures</item>
    <item>Après 3 heures</item>
    <item>Après 6 heures</item>
    <item>Après 12 heures</item>
  </string-array>
  <string-array name="max_log_age_entries">
    <item>1 Jour</item>
    <item>2 Jours</item>
    <item>4 Jours</item>
    <item>1 Semaine</item>
  </string-array>
</resources>
